621金鐘online要點刷?

到目前為止, 以下訴求係非常清晰:
1. 撤回逃犯條例條訂
2. 612不是暴動
3. 釋放在囚義士
4. 相關官員問責
5. 追究警權過大問題
另外有其他新議題:
6. 醫管局系統洩漏病人資料
7. 立法會重議國歌法
8. 立法會重議明日大嶼計劃
當中第1點由於林鄭兩次回應, 導致不少群眾被誤導, 以為政府實際上已撤回修訂, 所以再以此作主打, 已難以喚起社會回响, 在下建議621當日以第2-4點為主, 開始我們的行動.

近日主題可見大家已有共識621行動, 現綜合行動方針如下:
1. 立法會集合, 視當日有無會議進行或進程, 決定野餐定打野戰, 但係留意行動必須循序漸進, 要比克警克制, 避免失去輿論優勢
2. 部份人前往警總, 和平要求交代612定性
3. 如果立法會食飽咗, 就去搵林鄭媽媽傾計, 講述市民慘況, 要求回應
希望大家補充, 人微言輕, 621要大家一齊上!
大致同意
唔同意
最後, 不撤, 不散.

在囚義士由612起被囚至今, 有無人可以幫手解釋吓合唔合理? 可唔可以揸住呢點嚟講? 唔放人就一直不合作運動?

同意
點都要睇有幾多人野餐先
有多人先去埋警總

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手